___ 係一個比南亞人強姦的女仔（2）

我係一個比南亞人強姦嘅女仔

樓主
你係唔係suki ???
做咩以前咁健談，而家成日潛水

俾機會我
我係全ive最弱智o個個

pish

全港首間性暴力危機中心「風雨蘭」成立於2000年。免費提供包括即時輔導、法醫檢查、錄取口供、提供事後避孕、性病檢查及預防治療、法律資訊等適切支援，以協助全港遭受性暴力的女性重建自尊自信。

風雨蘭在九龍及新界設有一站式危機中心，結合各服務及相關程序與中心內進行，避免幸存者周旋於不同部門之間，重複講述被害經驗，加深創傷。

危機中心所提供的二十四小時一站式服務，可以減低受害人因揭露性侵犯事件而再度受創的機會，並每年為超過二百位受害女性及其家人提供可靠的服務。

雖然樓主係on9 仔 但都希望事主睇到
可以唔話比朋友 屋企人知都有人幫架

弱智，真係比人姦就唔會講一大段野話自己好好啦

你知香港幾多人中意屈人係壞女人先會比人強姦架啦 想講明自己唔係d先都幾正常姐

好想事主入黎答我係唔係suki 。

我識的suki 又係女校，又係會同男仔保持距離。
一直同佢男友拍拖。
但突然之間，無係fb 放閃。
一直同佢係普通朋友下閒聊，之後又無咩理我

你就係果個南亞裔人？

唔係。普通香港人。
我有可能識女事主者。
我識的女仔行動好怪異，所以問下者。

但你弱智喔

樓主想爆人出黎

唔理你就係比人姦左 你唔好咁撚on9 啦

佢唔係你朋友， 由個post沉， 我求下大家。